四大尖刀=東方昇、黃慘盈 、盤菜瑩子、專家Dickson

毛記雲集香港名咀，3位腦細堪稱百年難得一見嘅文化+商業鬼才，業務百足咁多爪，影響力遍佈葵涌以至香港十八區

可惜嘅係市值竟然被低估到得個廿億 香港欠毛記實在太多，乜撚嘢騰訊個啲根本就係浮雲，3年後仲係到先好同我講
唯有我毛千秋萬世 腦細s係香港人心目中嘅紅太陽
想像唔到無咗毛記嘅香港會幾咁失色
唔講咁多，睇樓先

係，啲咁嘅市我Totally no mood to捱夜睇

呢鋪一定升到爆足一周

肥ching 呢排唔見你上黎9up嘅

ok

呢排忙瘟女

成日過大海

笑死 香港都係on9仔居多 用下腦啦好心就

你係睇樓定跳樓?

睇人跳樓啦